大堂保安稱：驚乜，03沙士嗰陣都無帶口罩啦

見到保安無帶口罩打算八掛下
睇下管理公司嘅處理手法
傾傾下保安好豪氣咁講：唔帶啦驚乜，03沙士嗰陣都無帶口罩啦，我都無事

你知啦香港保安好多都講經常請返中國嘅新移民去做，大家可能未出到街已經受感染
睇路啦

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

唔使俾利是

要派早登極樂四字

我老豆又係

03年明明香港全城口罩

今次隻病毒仲勁過沙士
叫佢去死
要死都死遠d

倖存者偏差